6.16不如全世界唱do you hear the people sing

強烈要求柒婆聆聽市民訴求

推
唱咩經咩經無咁好 始終每人有宗教自由

Do you hear the people sing helleluja to the lord

Push